用緊儲水式電熱水爐嘅巴絲準備好未

Embrace, winter is coming

15L沖完
Pass

沖到幾耐

話時話英國都好似用呢D熱水爐
見好多新樓係屋內都有個儲水缸

個啲好大個，可以捱到好耐

大交合係咪有mon連登專員
之前一萬蚊打風po，要八號有八號

啲科學主任一定有上

想知大交台點睇啲波台癲狗

全block

最低質嘅會員

唔知點解個最近啲熱水出得越來越慢咁樣，喺個陣時我就知道我沖涼越沖越快。

熱水低壓低流，
溝小左冷水，
水流量自然就細